其實騰訊遊戲都無可玩性

認真答你，你唔鐘意玩唔代表其他人唔鐘意

睇數字最實際

iphone好多人買，但android狗會屌哂佢地全部係無腦傻仔。